1390
lucas , à ton äge , moi je bûchais mon b.e.p.c , au lieu de lorgner dans les sous-tifs des meufs !
jamais je ne reposerai un pied dans ce pays .
ridicule et handicapant pour la pauvre gamine ;
les frontières sont fermées juste pour trier ceux qui trouverons 5000 euros pour les passeurs et assez démerdarde pour pas crever en route
une journée inutile est une journée sans personne avec qui la partager , faire en sorte de ne pas trop s'isoler .
elle est plus doué que lui en affaires
il y en a un qui vend sa merde et l'autre qui lui dit `` j'ai besoin de rien ''
stella glow et fire emblem fates （≧∇≦）
laisse-la s'élargir , cette sainte blessure
ah le conditionnel ... pratique pour raconter des conneries ...
y a pire ! bien pire .
exact ! c 'est dégoutant surtout quand ce sont des petites queues toutes moches qui remuent mal !
vous avez fait appel pour vérification de la ligne fixe ? elle fonctionnait auparavant ?
m'ouais , bof ... il faut le dire vite . mais bon , ça va , je me change les idées ici à lisbonne ...
vite une douche froide ...
laisse-la s'élargir , cette sainte blessure
lol
- sa masse est devenue trop lourd à porter ...
... alors , c'est pas bon du tout !
le bilan varie d ’ une entreprise à l ’ autre et reste influencée par la taille et de la nature des stocks à inventorier
câlins ...
ni dieu ni maître .
la marchande émue doucement lui dit :
tout dépend ce que l'on entend par là .
tout dépend de la réaction de chacun . mais aujourd'hui nous sommes censés ne plus mourir de cette maladie . c'est
aznavour ?
bof ...
non .
qui fait dodo ?
voir sur leur site .
bonjour , il y a un certain temps j´ai vendu un article que je n´ ai pas pu expedier , je l´ai remboursé , tardivement et en 2 fois , il est vrai , et maintenant vient de m´arriver un mail de menaces de la mere de l´acheteur disant que cette situation avait provoqué une tentative de suicide de sa fille , que je fasse attention parcequ´elle se deplace souvent , et qu´elle porte plainte dans la semaine . wtf ? est-il possible de porter plainte pour une chose pareille ?
le match etait moyen et la pologne a eu de la chance ... par ailleurs les matches moyens sont legion dans cet euro
c'est un peu cliché quoique ... ... .. qq part au bout de moult années de vie commune de bas en haut ça y ressemble bcp
ce n'est pas surprenant qu'il se trouve encore des gens qui croient aux fables de melenchon .
à eux , c'est à moi , c'est pour moi . donc , c'est en eux , justement dans les petits ,
du tout
j'peux pas m'empêcher de luter contre les croyances à 2 balles ...
c'est vrai je suis plutôt porté sur france insoumise qui prône un vrai changement mais des fois son électorat me gave aussi avec ce qui m'apparaît comme du sectarisme ( quand même moindre que celui du fn ) . certains ont des convictions très fortes . trop fortes à mon goût par moment ( quand je préfère un peu plus de souplesse ) : mais l'avantage c'est que je ne me gène pas pour leur faire savoir . car même si je n'ai pas forcément raison , l'avis de chacun compte plus qu'avec les autres programmes .
ça va beaucoup l'ennuyer , à mon avis ..
vos 5 années ne reviendront pas ! pas besoin de gaspiller le reste de votre vie pour un rêve ou un idéal .
alors il faut boire une bonne binouze avant que ca coince mon biquet..^^
contacte l'ambassade du pays concerné .
ca fait partie des problèmes du # balancetonporc : porc met l'accent sur le désir sexuel alors que c'est l'acte d'agression , de chantage ou de harcèlement qui posent problème . de fait , un même désir sexuel sera qualifié de `` porc '' ou de beau selon qu'il est rejeté ou réciproque ...
un qriste avait dit que des psy auraient du boulot sur le site , il a bien raison , il y a de tout ici , de pathologique à neurologique.. sans parler des pervers narcissiques et j'en passe et des meilleurs..
mais les enculés en jaune , refusent à quiconque de se balader à proximité de leurs meutes sans être coupable de provocations .
j'ai envie de dire que le cerveau ( du moins à notre connaissance ) nous permet de penser , faire des rêves ... mais nous permet t-il de sortir de notre corps ... ? je ne pense pas . et c'est pour ça que je pense que l'âme existe sans doute en chacun d'entre nous . mais je dois bien avouer que lorsqu'un patient est dans le coma , il n'est pas encore vraiment mort pour moi ...
ce sont des langues neo-latine et avec un peu de bonne volonté , on arrive à se comprendre . surtout quand c'est nécessaire .
c'est bizarre !
ont peut juste penser que pour un homme qui porte plainte il en a 10 qui ce font battre en silence
essayez de faire autre chose , laissez là mariner dans son jus , laissez lui l'initiative de vous appeler ou de venir vous voir .
connards de pauvres , ils vivent d'aides et se plaignent tout le temps
si on prend la matière de base qui peut permettre l'identification d'une personne , on se rend compte rapidement que les empreintes sont plus simples que la voix . les empreintes ont la particularité de ne pas changer chez un individu , alors que la voix évolue tout le temps . pire encore ce n'est pas la `` photo '' de la voix qui permet d'identifier , mais le `` film '' , les variations , et il faut plus de données pour enregistrer un film que pour une photo .
comme dans bien des langues , il y a des règles concernant chaque classe de mots , des règles de syntaxe , des règles d'orthographe et de ponctuation . mon livre de grammaire favori comporte 633 entrées , sans compter la partie dédiée à la versification .
y'a rien eu du tout !
l'hypersensibité n'est pas une maladie , déjà ! renseignez vous ...
créteil , je l'ai vu tourner vers la racaillerie , et ça il y a 30 ans déjà , ; mais il semble que les choses aient empirées encore , comment ça pourrait être autrement .
préférant te sentir heureux même sans elle ,
oui
non mais il paraît que le smic est à 36€ horaire , je vote pour elle tout de suite ! !
une chose étrange que j ' ai remarqué ... dès que la personne m ' a quitté ... je ne sais absolument plus rien de ce que les lignes de la main m ' ont raconté ...
mais bien sûr que ça vaut la peine ... .surtout pour se montrer et frimer ...
bonsoir ferdi
c'est tout le contraire !
on t'en pose des questions vote pour qui tu veux
qui me sont utiles. ! ?
hein ? il faut porter des lunettes de soleil ?
je préfère la pipe
les dernières années j en avais pleins des messages sur facebook la j'ai la moitié des amis à moi qui m'a oublier hier pck j avais modifier le motif à midi dans mon compte .
... .
cordialement , à bientôt ,
nier les faits qu'on a sous le nez est une technique rhétorique qui ne mène pas très loin . ainsi l'anonyme qui nous parle d'omission et de précision déclare :
tout ça c'est du thé au riz : je préfère le thé à l'amende !
le vrai pardon ou pardon total est digne d'une personne élevé spirituellement pour ma part . si tu y arrives cela doit vraiment t'aider à avancer
l'habit à tirer dans les coins ?
autre problème , j'ai enchaîné des entretiens pour une grande entreprise et à la fin , il ne restait que moi et un autre candidat . ils ont pris l'autre , ça arrive . mais après m'avoir notifié qu'ils prenaient l'autre , ils ne me répondaient même plus au téléphone ...
il foule aussi le pressoir à vin de la fureur de la colère de dieu le tout-puissant .
rien du tout ; ras le bol de faire des dons pour tout et rien
on voit aussi des `` gars ce gros '' rangés !
l'equipe de france jouait dans tout le pays et encore aujourdhui
oui : `` la caisse connasse '' ... ..
oui toute la sainte journée
les femmes s'oublient encore trop souvent au profit des autres , et des hommes , qui eux ne s'oublient jamais ..
trop tard je me suis épilé les poils
avec les nouvelles lois travail , je suis mefiant , le salarié a le droit de fermer sa bouche et d ' etre content d ' avoir du boulot .
c'est au tour d'aboubakar de devenir le pseudo symbole de la violence policière ?
je suis sûre qu'ils ont une boussole dans l'une de leurs poches sous leurs plumes : - ) -
20th century women ( mike mills )
fausses c'est assez courant !
pauvre cloche !
j'ai dit !
ma survie ! !
je remplacerais le ministre de l'intérieur pour son oeuvre peu glorieuse depuis qu'il est en fonction
jean-foutre dort à cette heure , tu vas nous le rendre jaloux .
ce sont les méfaits de l'alcol , les adultes ont martirisé 6 enfants je crois , mais yanis est le cas grave
lui , il m'a dit des horreurs , comme `` je souhaite ton malheur '' . ( entre autre )
bonjour . je n ’ écoute pas beaucoup justin bieber , pour tout te dire . par contre , il y a bien une chanson de lui dans ma playlist . je ne sais pas si tu connais , mais le titre c ’ est « that should be me » . franchement , dès les premières notes , j ’ étais accro à ce morceau la première fois que je l ’ ai écouté . de plus , les paroles sont magnifiques !
- ( *** un amour de jeunesse peut-il durer toute la vie *** ... ... ... ... ... )
on dit que ''toute vérité n ' est pas bonne à dire '' ….même si c ' est en conformité avec la charte .
sur les différents sites , c'est fou le nombre de personnes qui font n'importe quoi ... et comme par hasard savent tout car elles font partie d'une association ! !
au manque . on ne désire que ce qui nous manque , d'une part , et si on est amoureux , l'autre manque immanquablement . il laisse un vide qu'on comble avec la tristesse .
avec un bescherelle pour lui éviter de faire une crise cardiaque à vous lire ?
- votre mari ? comment s'appelle-t-il ?
d ’ elvire , et des turbans , et des hardis corsaires .
je préfère largement les intellos ; je n'aime pas les konnes même pour baiser !
auquel `` k '' `` y'a '' pas intêrèt que le gars se fasse verbaliser , `` y '' risque de s'en mordre le poignet ^^^^ !
si des femmes portent ces horreurs , ca finira mal .
je ne sais pas comment mais les spécialistes du sujet devraient revoir la chose
l ' a peur de rien , macron , comme souvent les fatigués du bulbe .
le fils se rend à la cuisine , puis revient vers son père les mains vides en disant :
peut être arkema ( lalou roucayrol/alex pella ) . roucayrol a l'expérience et son nouvel équipier pella , détenteur du trophée jules-verne , sait faire avancer un bateau .
dépend du destin qui nous est réservé ! !
2e et un bounty pour ce bloqueur
hely , à rebecca romijn ! bye
on a pu profiter du programme ( festin très vivifiant , motivant ) chacun de son côté , quelque part dans cette magnifique assemblée de témoins ( la grande majorité fait partie des témoins , car , peu de non-témoins répondent à l ’ invitation , ce qui est à déplorer bien que compréhensible )
des milliards de putes fascistes et racistes se sont fait sodomiser par des arabes et des africains , maintenant elles ont le cul déchiré
je ne le la ou les citerai pas , ils ne le méritent pas .
dispositif de chauffage et de stockage de l'eau , température minimum 70° !
ses doigts boudinés au bout de ses mains s'agitaient l tenter d appuyer ses propos ' mais cela me fit penser à la fatma qui roule le couscous dans la o ..il ne manquait plus que l odeur d égout pour me faire vomir sur mon écran de tv !
la morue ? c'est simple ; )
bonne chance !
il aurait dû fermer sa gueule ... pour faire du rabiot en edf , le pauvre ... !
au moins il y a une chose qu'on ne peut reprocher au p.s. c'est d'être hypocrite . p.s = arabisation , il le crient haut et fort .
bonjour ,
bah ça ne vaut qu'un 3/10 .
il a été 5 ans premier ministre , on a vu une belle augmentation du chômage , même flamby a fait mieux que lui .
les oiseaux se cachent pour mourir
mais après le repas la copine de mon père donne les reste de table a mon berger allemand elle lui donne du gratin à l'emmental , de l'omelette , des steacks hâchés des légumes de la sauce béchamel du poisson du fromage du pain ou de la soupe aux légumes .
pour une fois ( je vais mettre `` une pierre au calendrier ! ! ! ) , je partage entièrement le sentiment de ce sinistre crétin de forever yung ! ! ! ! ! !
dommage que tu te caches car c'est en effet la bonne question .
c'est pas ça qui fait chauffer une pièce .
comment se déroulent les préparatifs de noel ?
ne vous déplaise , oh belle artiste
que du médiocre et du honteux ...
avec cette question , ne désespérez pas de devenir ... chef d'escadrille ! ! !
quelle est la nature du caoutchouc sur l'essieu de la roue ?
pour avoir en première page des ragots et des `` articles '' aux accroches aussi scandaleuses qu'inintéressantes ?
croire ou ne pas croire , c'est toujours ne pas savoir . mais ça permet de dire quand on apprend qu'on se trompait : `` ah bon ! ? pourtant j'étais persuadé-e ! `` .
mon père jouait avec sa caméra super 8
une voiture neuve , 0 km , a déjà laissé une grosse empreinte carbonée..
boursorama bforbanque fortunéo
la suite au prochain épisode
usa
par contre on utilise souvent l'expression `` matière molle '' en physique . et c'est pas une traduction maladroite d'un terme anglais , c'est au contraire un mot inventé en français puis traduit en anglais ( soft matter ) .
il reste pour moi que la conductrice habituée à passer tous les jours cet endroit a très bien pu croire avoir vu la barrière ouverte , comme elle l'était tous les jours . le train avait du retard . d'autant que si j'ai bien compris , elle venait juste de prendre un virage à droite , donc elle n'a pas pu voir le pn de loin ... . ni le feu rouge ...
lol
licenciement sur le tas !
que la situation actuelle leur est profitable , pouvoir déménager à l'envi permet de laisser une épée de damoclès au dessus la tête des nations qui serait un peu trop éxigeantes en matière de protections sociales . voter macron bonne gens , tuez la france , le tout libéral à donner le brexit en gb , et trump aux us ... vous ne voulez pas le voir , vous êtes conditionnés .
`` je lui ai dit : ``
t'envoie la vidéo à `` plus belle la vie '' et tu passes à la télé
hein ? ? ? mais il est fou !
pour aller n'importe où
quelqu'un qui par son style et sa verve à le don d'éblouir et de tromper par la forme , c'est-à-dire en surface , au point d'escamoter le fond à son auditoire et de s'autoriser par jeu à dire n'importe quoi .
non pas encore
quand sortez-vous de la clinique ?
🏐🏐🏐 c'est en effet la bérésina . 0-3 contre les girondins , ce n'est pas ce résultat qui va rassurer . je me demande où sont les jeunes issus du centre de formation , ce que font les dirigeants et pourquoi il n'y a plus d'entraîneur sérieux depuis le départ de galtier . si cela continue , c'est la seconde division qui va se profiler à l'horizon . les joueurs ne semblent pas en être conscients et je me demande aussi quel serait le déclic qui pourrait les remettre sur de bons rails .
juste pour le partage rip johnny
xptdr ! ! !
ca ne veut pas dire que l'amour n'existe pas , mais peut être pas sous la forme où tu l'attends . cette lecture permet de prendre du recul et de constater sa propre demande d'amour ou de reconnaissance .
aucun ! ca va pas la tête ?
avantage : un tiers ( humain ou machine ) ne peut pas consulter tes traces de d'activité , c'est déjà ça .
t'as raison faut faire de melange ! ! ! comme ça apres tu pourras faire une bonne sieste raide bourré !
la meme du coin
non c'est elle qui est amoureuse de moi , elle s'habille coquette pour m'exciter .
enfin , tout cela pour vous dire que je suis plus que fier de vous concernant l'orientation de votre antenne parabolique qui vous permet dorénavant de capter `` pink tv `` , la chaine des hommes qui n'ont pas peur de se baisser pour ramasser la savonnette dans les douches '' for men `` .
l'étoile et en s'ionisant ces atomes , molécules , d'hydrogènes … l'étoile avait pu les
vraisemblablement comme l'a dit philou il faut en premier regarder du coté de l'électrovanne de la pompe d'injection .
car trop de liberte .
immense acteur ... ... ... ... ... ! ! ! pour le viol rien n'est prouvé et en fait nous ne le saurons jamais et je n'y crois pas ! ! !
mais vu ce que tu dis , ça devrait tourné au environ de 800 euros par mois maxi .
`` 𝐃𝐢𝐬-𝐦𝐨𝐢 , 𝐦𝐨𝐧 𝐠𝐚𝐫ç𝐨𝐧 , 𝐜𝐨𝐦𝐦𝐞𝐧𝐭 é𝐭𝐚𝐢𝐞𝐧𝐭 𝐥𝐞𝐬 𝐠𝐞𝐧𝐬 𝐝𝐚𝐧𝐬 𝐥𝐚 𝐯𝐢𝐥𝐥𝐞 𝐝 ’ 𝐨ù 𝐭𝐮 𝐯𝐢𝐞𝐧𝐬 ? ''
la réponse des gj :
l'homme est un prédateur redoutable comme les animaux
passe un chien dans la rue , un chien de pedigree ,
j'espère qu'il n'y aura pas 30 ministres comme dans le gouvernement de flamby ! d'ailleurs j'aimerais bien connaître le bilan de chacun d'entre eux .
bonjour mon jacati💞
je pense que c'est impossible , même si çà ne se voit pas toujours il peut y avoir dans une des adresses simplement un espace entre 2 lettres et çà considère que c'est un autre mail .
on ne recrute pas des esclaves , mais on s en accapare ou on les achète ...
car ce wahabisme permet des chaos ... qui rendent aisés les vols de leurs richesses pétrolières .
b.hamon qui une fois élu fera un budget social rejeté par l'ue et comme il veut pas sortir des traités empêchant tout changement , fera la rigueur et in fine du macron .
lebara si tu t es enregistré comme il se doit à l achat du kit fait une demande de sim de rechange , si t as pas fait les choses bien à l enregistrement c est mort
imposition des sans fortune , ils adhèrent !
je suis sure qu'il y a du remplacement un peu plus capable .
14
oui .
...
quoi ! nulle trahison ? …
- les résultats statistiques des essais sont analysés sous forme de courbe et on y élimine les extrêmes : cas où le médicament n'a eu aucun effet et cas où le médicament est visiblement à l'origine d'un grave problème de santé .
si tu es sur mac et que tu as mail comme logiciel d envoie et de réception , c est très simple .
tout mauvais
et salut à vlad .
tu oublies quelques gros détails . tout d'abord les médias sont des entreprises privées . par conséquent , la seule éthique qu'ils ont est celle de leur porte-monnaie . en aucun cas ils ne sont là pour se battre pour la démocratie , la liberté d'opinions , etc. leur seul critère de sélection se nomme `` parts de marché '' .
non !
- baisse de la capitation ( tva ) pour soulager les bas revenus sans effet sur les employeurs et les aides sociales ,
d'ailleurs vous avez souvent la répétition des faits au travers des ( conflits . )
ne pas oublier que les comptables sont des experts
ne dis plus rien
un peu de lecture ! !
par contre , mise en oeuvre dans le cas d'une femme célibataire ou d'un couple gay , elle ne traitera aucune pathologie , ne sera pas un traitement médical ( à moins bien sur de considérer l'homosexualité et le célibat comme des maladies ) et n'a donc pas le plus petit début d'une raison d'être remboursée par la sécu
soir , sa boite médicalisée hill 's .
supprimer les fions
parce que faire sauter de la barbaque qui pue le gros rouge et la rosette de lyon , ça leur fait peur ?
je demande juste comment procéder ! afin de savoir résoudre ce type d'équation ( et nn la réponse à mon équation.. ) mon équation étant un exemple.. ; )
mais même comme ça c'était vraiment douloureux !
et qu'être juste demande toujours plus de force que d'être mauvais et malfaisant .
c'est beau d'avoir du fric et la mentalité qui va avec .
sa route atroce à ma démence
s'il cherche une femme qui l'aime , non , c'est juste une personne hétérosexuelle normale , qui veut être aimé , comme tout à chacun ...
je peux te conseiller ce site gratuit honnêtement il est plutôt efficace :
est-ce qu'on a lancé les oreilles du toréador à la foule
comme disent les prédécesseurs 2 sports suffisent sans les années sauf si t'es classé et dans ce cas mets le pour montrer que tu sorts du lot .
tu fais comme tu veux , l'important c'est que ce soit lisible et cohérent avec ton parcours . quant à mettre des couleurs dans une lettre , c'est une grosse connerie à ne pas faire . y a rien de pire qu'un courrier écrit de plusieurs couleurs juste pour faire joli et cacher la vacuité du contenu .
la bavière . superbes châteaux , superbes paysages .
a part que ça suinte la susceptibilité dans cette histoire , je n'ai rien compris .
en conclusion , méfiez-vous de ces loups en habits de brebis
j'ai l'impression que c'est difficilement comparable .
adrienne
comme une qualité . quand on maîtrise son hypersensibilité , on développe un sens de l'empathie . on sait qui nous ment , qui déprime ...
les enfants sont le lien d amour , et la trace que l on laissera sur terre .
bon parfois , comme banjo , il faut donner un p'tit coup de jeune .
comment atteindre 87 kilos le plus rapidement possible ? ? mdr ?
pas plus qu'envers toutes les autres catégories .
victor hugo
si les hommes et les femmes sont égaux , si un garçon peut aimer les poupées , si une fille peut jouer au foot , pourquoi changer de sexe ?
celine sans hesiter
j'en ai connu quelques unes , comme si le malheur habitait en permanence avec eux !
ils ne savent pas cuire un oeuf
oui , je suis étonné du chiffre car 72 + 69 ça dépasse 100 % et on ne peut dépasser 100 % , sans compter qu'à ce chiffre il faudrait encore rajouter celui des français qui ne sont ni rn ni fi et qui les soutiennent les jg .
que cette si magnifique fleur
éviter le poisson , si le greffier se lave l'oignon..il aura l'odeur des chats lotte ! ! !
et ne donnes pas tes coordonnées ! ! ! ! !
non , quand je suis malade je reste au lit ! !
quant on rompt il vaut mieux le faire franchement cela enlève tout espoir et ambiguïté , autrement aucun relation amicale ou autre pourra être possible ... . ce sera un ex éternel
laissons les gamins profiter de leur jeunesse
.
il cherche un `` mec '' bien algérien , bien monté . il a raison .
et l'air qui fouette le visage
ne pas oublier que le bouddha gautama , le créateur du bouddhisme lui quitta son palais pour se faire moine mendiant . les dirigeants des religions les pervertissent toujours à leur avantage
contact me
pétrole ?
abruti !
ben d'après toi nous sommes quoi au juste ? des cornichons ? ( je te l'accorde ça dépend qui on regarde ) .
si la masse a disparu ( forcément , puisque c'est un point.. ) ben ... une pichenette suffit !
non j'aime bien les rousses
ah
c'est plat vu de ton jardin
je suis blanc et j'adore leurs charmes et leur beauté orientaux même si je n'ai jamais eu de copine maghrébine , c'est possible qu'un jour , ce la se fasse !
@ provence , oui je sais qu'en jouant cette comédie je gagnerais en tranquillité , mais je trouve ça usant et je ne veux pas me mettre en 4 à me conditionner pour des personnes qui ne m'intéressent pas . je ne suis pas très sociable ( ou plus , trop de déceptions ) donc je ne veux pas être proche d'eux , encore moins les aider , juste faire ma vie sans subir des comportements irrespectueux .
mais personne ne pense à se changer lui-même '' , grosse connerie ou pas comme citation ?
c'est à toi de voir
peso je pour les gilet jaune , il ce batte pour ceux qui ne peuve pas .mais parce contre le je condamne la violence autour
macron est un cyborg contrôlé à distance par jacques attali avec une télécommande .
je tente de changer de sujet le plus rapidement possible
j'ai l'impression que cela aurait été très serré .
aimer à perdre la raison
3 ) la finalité de l ’ incarnation
mais que dira-t-on si cela s'avère exact
bonsoir ,
lage de ton arrière grand mere hihi
et s'il aimait les stones ?
`` un succube ( le nom est masculin ) est un personnage de légende . ce sont des démons qui prennent la forme d'une femme pour séduire un homme durant son sommeil et ses rêves . les succubes servent lilith et ont pour mode d'action la séduction des hommes . leur pendant masculin est l'incube .
non contre
depuis 1989 louis xx , né en 1974 , ( le duc d'anjou ) , fils d'alphonse ii .
la nature de l'électron nous est totalement inconnue ...
si vous faisiez moins les cons et travailliez un peu plus ils ne seraient pas obligés de vous surveiller comme des gamins
il faut ajouter à cela , que toute forme contient en elle-même toute l'information contenue dans l'univers tout entier ce qui lui donne la possibilité d'évoluer vers la perfection ...
essaie de t'échapper du corps et si ça marche viens vite le dire !
non pas de couple mixte svp
bof ! ! ! ! oui c'est ça : un beauf ! ! ! ! ! ! ! ! ! !
qui aura ou pourra avoir , logement , maison , travail ... ?
ça existe contre les souris aussi et les mouches
si ils sont restés sauvages et qu'ils sont 20 ( tu n'en dis rien ) , ça ne va pas être facile .
ma famille et moi , nous serons heureux
c'est parfait , ralouf ... restes-y ! ! !
oui nickel et toi ?
.n 'en souffle pas mot aux enfants , sinon ils vont vendre la méche .
t'allais m'avertir quand ?
15 % semble-t-il
les meilleurs sites de rencontres sont dans la réalité et pas dans le virtuel .
à poil !
il faut soit avoir plusieurs bien immobiliers ou alors en avoir un qui rapporte suffisamment .
on ne peut compter sur aucun parti de l'échiquier politique pour changer la donne . colonisation , décolonisation , colonisation : le mouvement perpétuel sur fond de civilisations en crise .
pas cool de poster une telle chose sans prévenir dans les details de la question .
la beauté est relative au goût et au tempérament de chacun , et souvent nous ne comprenons pas comment telle personne peut plaire et elle plaît . ainsi en dehors de la beauté artistique il y a dans les formes une expression sympathique et un charme d'un ordre très différent qui relève de la physiologie et de la psychologie +que de l'esthétique .
suivez votre rêve ;
on va dire depuis la victoire 2006 de l'italie en coupe du ondé , son championnat n'est plus que l'ombre de lui même .
quel est l'objet de ta tristesse ? peut-être qu'au delà de la mort il existe autre chose ?
non . j'ai pas remarqué .
l ' hypocrisie fait partie du monde politique ...
de l'air
c'est bien
a présent nous savons qui cause nos blessures ,
même si ma réponse ne plait pas à certains `` pisse-froid '' ! ! !
le tout appuyé sur des faits que personne ne conteste vraiment ...
cela ne ne regarde pas ni ne me concerne .
moustiquaire ...
originaire du mexique ?
des povres cons sans plus
c'est que j'ai raison ± )
bas il sourit fait des cris de joie le nourrisson donc il vit des emotions
quelle est vraiment la provocation dans l'histoire ? revenir par la fenêtre après avoir été foutu à la porte comme valls le fait ou la démarche de dieudonné ? bon .
j'adore les animaux
c'est de l'égoïsme , tout pour moi rien pour les autres
cela dépend .
seulement dans les maisons clauses , bars-bi-tu-risques de le rencontrer , mais dans les bars bi tu raques parce que pablo piqua sous à ses invités ...
c'est bien mais si c'est au profit des érastes laïcs et républicains , ca sert à quoi ?
les obsèques sont considérées comme des moments de deuil et de compassion . je ne peut savoir ce que ça représente dans ta culture pour toi , mais saches bien que les algériens sont très respectueux de ces moments .
beaucoup de français sont malades de leur racisme .
en même temps , je ne veux pas trop avoir l'air relax non plus .
les congés de formation parmi lesquels figurent notamment le congé individuel de formation ( cif ) , le congé de bilan de compétences , ou le congé d'enseignement ou de recherche ;
lol
et aussi des capotes mauves en tricot pour l hiver
donc ou bien les hypermarchés font aussi surveiller leur personnel , ou bien ils ont une démarque monumentale que , en définitive , c'est nous les consommateurs qui payons .
dans un sommeil profond , et sont prêts à de grands sacrifices pour se l'assurer . ainsi , les plus sages d'entre nous découvrent-ils , tôt ou tard ...
une revenante osant chairs , car c'est un sac d'os ,
passer l'entretien pour le second ne t'engage à rien , on ne sait jamais et au pire ça te fera un petit booste d'ego en sachant que tu es admise aux 2 formations
en effet , je n'étais pas la belle-fille qu'ils souhaitaient , ils avaient des vues sur une amie proche de mon mari , plus malléable et plus crédule . on se dispute beaucoup parce que la belle-mère fait du forcing et du chantage affectif pour garder bébé tout un week-end et que je refuse de céder étant donné qu'ils m'ont dit bien en face `` on fera tout le contraire de toi avec le petit '' .
vi prego aiutatemi ad uscire da questo circolo vizioso prima dei colloqui con i genitori ! !
dans de nombreux autres textes , on a le nom masculin רֶחֶם ( rèhèm ) qui veut dire : `` matrice '' , `` sein '' , `` entrailles , au pluriel רַחֲמִים ( rahamim ) , par ex : is 63,15-17. le singulier désigne donc l ’ utérus , le sein maternel , de sorte que le pluriel , les entrailles , sont d ’ abord le siège de la pitié de la mère pour ses enfants .
15/ mission impossible 3
vous aimez mes émois
c'est impossible d'annuler ou des se rétracter ( cela ne peut se faire avec certaines conditions qu'au cours de la période qui sépare la promesse de vente de l'acte de vente ) .
une bombe qui ne tu que l'un des deux sexes ...
heu ...
non aucune attaque de prévue là bas …juste escarmouche verbale
v = 54/t → avec : t = t₁ + t₂ = 1,5 + 0,9 = 2,4 heures
personne ne change les questions de catégorie ! c'est fait automatiquement en fonction d'un mot clé ! qr est à l'abandon , personne ne s'en occupe plus .
ne rêve pas à moitié
heu ... non .
nous sommes jeudi .
parler tout d'abord la langue . connaitre le pays ( visites , amis ) , avoir un projet de vie ( on ne se lance pas à l'aveuglette , personne ne vous attend les bras ouverts ) , du courage , un peu de sous , beaucoup d'optimisme et être prêt à travailler dur pour réussir ( l'état providence n'existe qu'en france ) .
ce qui caractérise aussi les témoins de jéhovah c 'est qu'ils font du porte en porte mais c 'est un commandement de jésus aussi
non c'est du baba
1. soit j'informe qu'il y a des gouttes de pisse et je fais nettoyer le coupable avec la langue
je ne sais pas , elle a été là dès ma naissance et je l'ai vu morte dans sa chambre , je dirais que pour moi , c'était louise , un magnifique prénom , pour une femme merveilleuse
parfait , devrait y avoir des attentats cette année
ma minette fait ça aussi - elle me regarde , ne bouge pas d'un poil , donc je fais pareil ... et comme ça doit l'énerver que je ne capte rien , soudain elle se bouge , mets ses 2 pattes sur mon poignet et se retrouve , soit devant sa gamelle..vide.. soit près de ses jouets ! youpiiii , mama a compris ...
laissez trump tranquille et occupez-vous de votre rigolo que personne n'écoute . aboyer comme un caniche , diplomatie française !
je crois rien !
salut ! alors dis toi que beaucoup de gens en france ne partent pas en vacances et que tu pourras bientôt le faire en sachant que tu es entré dans la vie active . trouve un travail , économise et à toi le monde ... ... ... ..
elle fait dans le sm ? !
demain , viens à poil , on pourrait peut-être se marrer un bon coup !
il y a neuf millions d'années ( j'y étais pas ! ) nos ancêtres étaient omnivores , mais avec peu de viande par rapport aux critères actuels , depuis ils ( et nous ) , n'ont cessé de l'être ... sauf que maintenant on bouffe trop et trop de ian-iande .
auparavant pleine de promesse
on y voit facilement que depuis un siècle , avec des hauts et des bas , et de moins de bas , nous rentrons incontestablement dans une ère glacière * , même si nous venons de passer 8 jours avec des températures juste un peu fraiches pour la saison ( après deux périodes de canicule en juin et juillet ) .
- on parle maintenant de changement climatique et non de réchauffement car le réchauffement n'est pas systématique partout , il peut il avoir des régimes de précipitation différents voire des baisses de températures localisées ou comme conséquence ( menace en europe si la fonte des glaces du groenland arrête le gulf stream ) .
non ce ne sont pas des hommes .
les russes ont un vieux crouton de 120 ans et ils veulent démontrer leur prétendue supériorité en le faisant passé pour le doyen de l'humanité . mais comme la place est déjà prise , ils cherchent juste à trafiquer les faits pour se mettre en avance .
un peu facile de reprocher à l'éducation nationale les choix que tu as faits , toi et ta famille ...
à quoi ressemble un automate d'informatique théorique ?
venaient a disparaitre ; par exemple ... dans un accident .
subtil mélange de virilité et de douceur , attire irrésistiblement la gent féminine , au point que certaines dépassent ?
trouvez-vous que le yahourt nature et le fromage blanc ont un meilleure saveur quand on les a sortis du réfrigérateur pendant ... ?
@ lord , mon-saigneur , s'il vous plais , auriez-vous l'obligeance d'aller vous faire sodomiser ?
je ne comprends pas la tolérance que vous avez tous eue envers elle , il fallait manger sans elle , un point c'est tout .
parce que ça serait plus propre dans le soleil .
jamais de tapis sous un lit
ou prendre l'air
commence par des petites vidéos .
càd que par définition tout ce que l'entendement / intellect humain n'est pas encore capable de conceptualiser , de comprendre , d'expliquer , de traduire en mot , de percevoir etc .
je te la prends si tu me donnes 350 € .
.
titanic
comme pour la rapprocher , c ’ est mon regard qui la cherche .
vaccins une fois par an ,
c'est bien plus facile d'y compter les blancs .
une prophétie … la façon , que tu nous le présente . en bien , jésus n'en avait
+1
l'orpheline sombre { ou orphan black en anglais } si tu réussis à suivre l'intrigue ...
c'était l'époque des syndicats forts avec des vrais leader qui ne lâchaient rien et qui montraient les dents ... maintenant des chiffes molles et des gouvernants qui se sentent au-dessus de tout… .
pas grave , ils ont compris comment il fallait parler à ces chiens de muzzs .
combien de musulmans travaillent a la sncf ?
tu va soufrir encore plus l ’ ete
on s'en fout
croiser la progéniture d'et une chance sur 1 million tu as !
les mots volent et dansent comme des étincelles dans ta cheminée
pas nécessaire : tu le fais très bien !
degage bougnoulle de merde
les renault sont des voiture uniquement pour mécanos ... ..vut le tas de probleme dessus
toulouse est la ville la plus moche de la france
- préférer les commerces et produits de proximité qui nécessitent moins de transport ou moins d'énergie grise ,
et baisa le rivage en retrouvant la terre ;
je ris lorsqu'au fond des ténèbres ,
certains pensent que les règles éthiques contraignent leurs libertés individuelles , mais ce sont les premiers à se plaindre du moindre bruit de voisinage .
et ci c'est le cas y'a-t-il une différence avec le mot doctoresse où ça veut dire la même chose ?
la fontaine ?
-puis soustraire les 3 cinquième de l'opposé du nombre de départ .
richesse encombrante …
l'avant big bang et l'origine de l'univers , vu que le bb ne remonte pas jusqu'à l'instant zéro !
cmt prend-il la voiture comme elle n est pas immatriculée à son nom ?
même avec unlocker ... avez vous une idée ?
aucun état n'a les moyens de se payer une guerre , car la guerre coûte extrêmement chère
( 70 ) war dogs ( faits vécus )
si elle suce comme tu écris je comprend ta colère
non
parmi les gauchers grincheux les plus connus , on compte bob geldof , boss du live aid , et la légende du tennis john mcenroe , aussi célèbre pour ses crises de colère que pour ses succès !
tu es sans histoire , tu ne cherches pas le conflit , mais on dirait que ça va même jusqu'à ne pas chercher à travailler , car :
que vaut ma vérité quand elle n'est assise que sur mes certitudes , ... mais en devient-elle pour autant mensonge ?
il faut qu'il aille solitaire
et comme dit plus haut le `` pseudo '' anonymat exacerbe tous les sentiments , puisque l'on se sent `` fort '' caché derrière un écran , mais aurait on le même courage de déverser ses haines ses rancœurs et ses frustrations face aux individus visés , au groupe , ou qui que ce soit qu soit ciblé ?
hélas non , je ne peux pas m'être tromé de lieu , j'ai émis l'hypothèse d'un drole habitant provisoirement chez jean etienne , mais il n'avais pas l'air d'un plaisantin , juste d'un autre vieux pecheur de palourde , j'ai suposé l'existance d univers paralleles , ce jean etienne quand je le rencontrait avant me faisait penser à dieu qui aurait pris sa retraite , il était philosophe et s'interressait à l'astrologie et aux cristaux .
'il s'est passé quelque chose de très grave hier soir ' ?
cela évoque la quête impossible de la douceur , la sensualité ou l'amour .
* ou de la caf , mdr quand qu'ils fusionnent ces 2 boulets ? ? ?
médiaphobie !
un rôle de pigeon alors ?
non , il existe ... définit comme à forte dose de duplicité ...
j'utilise tj de la margarine mélangée avec des oignons et du céleri que je fais cuire pendant 5 min ! !
les soldats , qui étaient fatigués , se sont mal battus. -- ¨ > tous les soldats se sont mal battus . pas de virgule avant `` qui '' -- > certains soldats se sont mal battus .
bonsoir toi ... , tellement tard que je n'arrive que maintenant..j'fais concurrence au `` 20e de cavalerie '' ( bd de lucky-luke ) beaucoup ne peuvent + r. & disparaissent.. , comme @ bqg ou @ titchou ... , cela devient tristounet & la nuit `` y'a '' + 1 seul noctambule ... espère que tout va , pas trop mal pour toi ... glos zibous 😘
non , continué à chercher .
► 1 pour % d'huile deux temps dans un 4 temps protége le moteur , le carbu et le pot ainsi que les soupapes tiges de culbuteurs et le cylindre //piston // segments ... ... ... .1 pour % maximum ... ..et huile 2 temps impératif .
de bons souliers ferrés , un passeport en règle ;
préparer un plateau de la taille du moule recouvert de papier aluminium et y démouler l'omelette .
« dites donc , ma p ’ tite dame , qu ’ est-ce que vous avez à me coller au cul comme ça depuis bientôt deux heures ? »
dites le gentiment , offrez un tambour ou une trompette au petit , vos voisins seront ravis ! !
label é labaît .
il y en a eu apres lui et dans certain pays se sont des stars.. le 1ér mai 1894 il y eu un souffle de folie , ce pétomane jouait avec son anus à la perfection , on lui colla un procés aux fesses
et oui ce sont des caprices de stars quand on est capricieuse .
j'ai dit !
fais gaffe , on l'aurait pas confondu avec un lapin ?
merci pour le partage .
moi aussi , je le regrette .
peut être qu'on a peur de ce qu'on ne connait pas aussi , nous , les moches ...
no , trolls .
essayer par ce lien
oui , mais il y a très très longtemps . en france , en europe , toute seule ou avec une amie et même avec ma fille encore petite .
oui si mal isolée
oui , sans problème .
je m y rends il est bien temps a 02h27 minutes ... ... ... .
fuite sur circuit de chauffage - nous consulter
cette histoire est dingue ! pourquoi une ville n'aurait-elle pas le droit de refuser d'être défigurée par un mcdo ... surtout sur la place du dôme , ils sont tarés chez mcdo d'avoir seulement osé y penser !
manipulation d etat ! ! ! ! !
ça doit aussi faire rire ceux qui nous dirigent . sinon c'est interdit bancaire !
au vent mauvais
c'est pas une erreur . c'est ce que dieu était réellement à l'origine . initialement , c'était un seigneur . c'était le seigneur tout en haut de l'échelle . celui qui dirigeait sur les empereurs et rois du monde entier . son rôle , ses attributs , son apparence , sa personnalité , tout était calqué sur les plus puissants rois d'antan . le job de dieu était avant tout d'être le chef , avec tout ce que ça impliquait de sévérité et de dominance . tout le reste de sa personnalité est construit sur cette base .
les magasin vont se vider en un clin d4oeil .
t'aimes les gros zebs ?
pour qu'une civilisation perdure aussi longtemps sans s'autodétruire il faut que cette civilisation ait une grande sagesse .
les femmes on les caresse avec une rose .
c ' est sa sexualité , il faut continuer de l ' aimer comme avant et essayer de le comprendre même si tu n ' apprécie pas ses tendances .
dans recherche `` vous tapez comment créer un raccourci '' et les résultats sont là !
couleur d'une grande tristesse ?
les 2 mais il ne va pas vivre longtemps cette pauvre bête , la vie n ' aime pas les erreurs de la nature .
pour l'instant toutes les populations européennes qui ont accédé à l'indépendance récemment sont rentrés dans l'ue ou sont en attente de pouvoir le faire :
et pas que , il s'attaque même à tes parents ! ! ! ! !
je déteste être un party-pooper et rigole de tout , cependant il faut savoir être sensible sur un sujet aussi horrible . la shoah a tuer juifs , enfants , bébés , tziganes , handicapés , homosexuels , etc. imagine un de ces rescapés se trouve ici ? de plus , yahoo answers est le terrain de beaucoup d ’ antisémites , beaucoup de personnes ayant de bien plus mauvaises intentions que les tiennes . c'est pour cela que l'intention derrière une blague est importante est surtout , la personne a laquelle nous racontons la blague ... et sur cette plateforme , nous ne savons pas .
le casque est de trop ... elle sera bien amochée en cas de chute de toute façon
ayant donné ton coeur et ton consentement
t'as fumé la moquette ou quoi ?
pour exemple même le système solaire , l'univers , ... , reposent sur cette mathématique , notre système a commencé par un chaos et dessus est venu l ’ ordre que l'on connait aujourd'hui , si nous avions assistés à ce chaos , aurions nous dit que tout ça n'est pas normal ?
je pense qu'on prend l'accent du pays le plus proche . c'est ce que j'ai constaté , dans différents pays .
cela dit , le suicide est une affaire personnelle , qui ne regarde que celui qui le fait . soit vous ne supportez plus ce que vous vivez , mais comme indiquer + haut il y a des solutions alors employez les .
la responsabilité de la hiérarchie catholique elle-même est directement mise en cause . celle-ci est accablante pour les archevêques de la capitale accusés d'avoir caché , couvert et étouffé pendant trente ans la plupart de ces abus sexuels .
certainement pas
c'est surtout , est-ce que ces félidés ont l'espace vitale nécessaire pour vivre leur animalité de chats domestiques , sans que ça ne nuise à personne , ni à toi , ni aux chats
... et même favoriser l'expression de mutations jusque-là silencieuses , permettant ainsi l'évolution .
cette route comporte deux voies de circulation , avec un terre plein centrale , et une bau comme sur les autoroutes .
schumacher n'est pas mort
je vois beaucoup d avis défavorables dans les messages sur faccebook ?
je rajoute ça . il est gonflé tout de même !
toute heureuse d ’ avoir enfin de la compagnie , la petite crotte dit :
ecrivez à cette adresse à l'attention du support yahoomail au 5-7 point village north wall quay dublin 1 irlande
bien sûr . c'est normal de vouloir savoir .
pour moi c'est : `` au revoir là-haut '' avec dupontel..un film superbe .
il vous faudra trouver de bonnes raisons pour vous motiver . arrêtez d ’ être négatif , tout le monde a des soucis . ne vous stressez pas à cause de votre patron qui vous engueulera ou parce que vos collègues sont des casse-pieds . faites-vous confiance , restez positif , comme si vous allez avoir une promotion . pensez à démarrer votre journée en musique et avec le sourire !
le 7 août 1921 , en plein ramadhan , hamoud aouf dépose les statuts du mouloudia club d'alger . l ’ histoire retient cette date comme celle de la création du premier club de football algérien , toujours actif . l ’ enregistrement des statuts du club est publié au journal officiel du 1er octobre . on évoque aussi le club de l ’ usmo ( union sportive musulmane oranaise ) ; toujours en activité et qui fut constitué le 1er mai 1926 , avec parmi les membres fondateurs boumaza , boumefraa et benkoula .
tu ne les as pas gardés en boite j'espère ? s'ils sont dans un bol ou autre , couverts et au frigo , aucun problème , tu peux même les garder plus longtemps dans ces conditions .
selon rudolph steiner elle se situerait dans l'atome-germe du coeur .
je vois que tu avais rebondi sur le lien que j'avais mis .
mais c'est toi qui la connais bon sang ! ! !
dors lentement avec des rêves
moi , j'en consomme tous les jours.c'est très bénéfique pour les reins et le sang .
il a fait des réformettes , rien de plus , et il se retrouve maintenant avec un problème majeur sur les bras . il n'a ni la carrure , ni la compétence , ni la capacité de le régler . son quinquennat est fini , et la france va sombrer un peu plus .
bonjour carlène ,
pourtant les méthodes d'interrogatoires doivent se servir d'outils très efficaces pour faire infléchir la volonté de résistance .
le tibet est à moitié en territoire chinois , à moitié en territoire indien
et c'est ainsi que bah quoi grrr
j'ai dit !
sodomie
oui assez , j ' ai appris à écrire avec plume et ancre et on faisait des efforts pour que ce soit joli .
c'est un élément de la propagande de l'union européenne : qui n'est pas à fond pour l'europe suprationale est un fasciste , et les vrais neofascistes ( ukrainiens etc ... ) ne le sont pas vraiment quand ils sont européistes ... .
c'est vrai que ça commence à empester ici ! ! il ne manque que sarkiki ! !
pour fillon , c'est sûr , pour mlp , c'est probable . tout dépend de ce que les français voteront dans quinze jours .
ne les sépare ! '' ( ± )
l'ecume des jours ( 1947 )
je sais un écran est moins confortable à la lecture qu'un livre de papier .
la réflexion c'est comme regarder la lune , la luminosité ne vient pas d'elle mais de celle du soleil qui se réfléchit sur elle . par pleine lune on peut avoir l'impression d'y voir comme en plein jour , mais ça reste nocturne .
naissance alexandra maquet
dans une societe parasitee par des mendiants ? il y a t-il vraiment beaucoup de riches ? des soi-disants riches doivent-ils fuir ?
photo que l'on regarde avec le coeur serré
sinon j'aime vraiment la mode des années 60 surtout les robe style courrèges que ma compagne porte tellement bien , ça , ça me fais fondre .
pas besoin de `` connaissance '' ! un matériel et un peu ( très peu ) de pratique ( familiarité ) suffisent .
salut à vous ,
troll mytho !
que je puisse oublier la tristesse des jours ,
il faut arrêter de voir des complots partout , le segelisme te guette !
la coquine qui robine à pleines babines
la bonne estime de soi et une solide confiance en soi..
on attrape pas de maladie vénérienne..et on peut zapper la personne comme on veut
soyons sérieux , nous exigeons : suppression de tous les impôts , le smic à 1800 euros , la retraite à 50 ans , le rétablissement de la peine de mort , mélenchon ou marine le pen au pouvoir , le retour au franc et la fin de l'europe , le retour tous les immigrés chez eux , une justice plus sévère , l'abrogation du mariage pour tous , la disparition du sénat et la voix du peuple s'exprimant chaque fois par un ric sur tous les sujets importants comme ceux- là .
quand cela va t il finir .
je pense que c'est surtout la peur du chaos qui a poussé des français à répondre ainsi au mouvement des gilets jaunes .
`` poète prends ton luth '' c'est une dure lutte dans
tte façon chez nous c contrôler par l équipe d emballeur , si tu fais des fautes il te le signale et corrige
la politique cela me donne envie de vomir , mais pour nous sucer de l'argent a tout va là , ils sont très fort .
il y a de plus en plus d'anglicismes et nous ne savons pas mieux parler anglais qu'il y a 40 ans !
des agressions graves et sans raisons ni fondements .
en ce qui concerne le mariage homosexuel et alors ça c'est une autre affaire , on peut ne pas y adhérer et c'est le cas des religions . on peut donc ne pas critiquer le fait que 2 hommes ou 2 femmes vivent en couple , on peut l'accepter tout à fait sans pour cela approuver le mariage homosexuel . le pacs les protège quand l'un des 2 disparaît ... le mariage qui est un sacrement peut paraître parfaitement inutile à certains .
mon cœur se remplit de joie jour après jour .
je dirais que céline aide à mettre une distance ironique avec l'horreur du monde .
ce serait enfin un pays démocratique ? ^^
l ' état espagnol possède un levier de chantage très puissant vis à vis de bruxelles ... c ' est celui de se retirer de l ' u.e . et de l ' € ... en cas de reconnaissance de la catalogne ... ce qui par effet de domino entrainerait la faillite de l ' u.e ... la faillite de la bce ... par la disparition d ' une banque-centrale importante servant de garantie aux émission de la bce ... .
dix ans de chaîne sans voir le jour c'était ma peine forçat de l'amour
.par les conséquences sur la relation sociale .
les gens qui ont confiance en eux sont pas forcément sympas , c'est mieux d'être quelqu'un de sympa !
d'hommes ! des arcs-en-ciel tendus comme des brides
lol !
et un flic qui réagirait comme tu le dis peut être sanctionné ...
fais les donc tomber sur le sol ...
mais bon faut dire que -10 % ça pique : p
donner un mauvais prénom/nom à quelqu'un lors d'une conversation ,
cela n'empêche pas l'amour que tu dois lui porter .
l'ignorance ou le mépris qui peuvent pousser des adultes à affamer un enfant ou ados durant sa scolarité parce qu'il est vg ?
mais les musulmans doivent respecter la république .
la surpopulation crée la pollution . faut pas avoir fait harvard pour le comprendre .
65 euros c'est exagéré .
oui
je ne vois pas trop le lien entre modifier génétiquement des espèces végétales et n'autoriser la culture d'un nombre précis d'espèces non reproductibles nécessitant le rachat de semence ( les autres variétés anciennes reproductibles étant déclarées illégales car non `` enregistrées '' au registre national des semences ) et les échanges et voyages commerciaux historiques qui ont permis la transmission de nouvelles espèces cultivables à travers le monde .
elle est à foyer fermé alors ; pas de bûche ...
a ) de porter atteinte à la conservation d'espèces animales non domestiques , à l'exception des perturbations intentionnelles ;
que les riches saoudiens qui ont plein de place accueillent les palestiniens qui deviendront riches
et , tenter de diviser encore les français sur ce genre de sujet , montre seulement de quoi ce monsieur est capable , mais aussi et surtout qu ' il n ' est que minable
tandis que les femmes sont à la recherche d'un mec qui a des ressources , des calories à fournir pour élever le petit .
réponse . on peut tout simplement accepter , que nous sommes , nous existons
c'est déjà arrivé et c'était au moyen âge ou dans cette tranche d ’ époque : )
seul thierry breton ministre français de l'économie , des finances et de l'industrie de février 2005 à mai 2007 à réussi à réduire un peu la dette , tous les autres l'ont augmenté
profondément ! ! ! ! :
merci lily de tes gentilles paroles mais tu sais je crois qu'il y a aussi des poètes qui s'ignorent , il y a aussi ceux qui aiment la lire comme on écoute une musique ...
bétadine pour désinfection et laisser à l'air .
il ne touchera rien .
je fais 1m70 aussi ( allez , 1,71 , peut-être 1,72 à tout péter ) et je n'ai jamais complexé à cause de ma taille , je vois pas pourquoi ce serait un complexe . tu as tout un spectrum de filles plus petites que toi , pourquoi se plaindre : p petit c'est mignon à ce qui paraît , et vu comment je chope , y a moyen que ce soit fondé .
ça dépend de la marque mais ça donne de la personnalité
j'aime bien le luberon , mais aussi la bretagne , choix difficile pour moi ! !
on sentait comme une sorte d'effarement dans son regard .
@ commentaire : complètement bidon , cette courbe . sur le graphique que tu donne dans la question on voit bien que c'est du bruit de fond .
bref ...
donc la réponse est clairement oui , ils ne seraient pas à ce même niveau en 2018 , s'ils n'avaient pas opté pour une approche libérale typique , reposant sur l'offre et la demande et sur une liberté d'enrichissement de l'individu .
parce que contrairement a toi ils sont bien membrés
j'ai eu le problème avec une plaque à induction bosh qui ne reconnaissait pas mes casseroles . rien à faire . j'ai fini par avoir gain de cause pour un échange standard avec une autre marque .
====
un serviteur de `` dieu `` qui agit avec sainteté , dans une grande propretés de ses actes .
je regrette @ almire , @ alouette , @ beebee , @ stoufd , @ montezuma , @ cold shadow , @ roye , @ célété , @ shani et j'en oublie peut-être .
merci @ watlender , en ce qui me concerne , ma prière préférée , comme saint jean-paul ii , est le rosaire . chaque jour je m'efforce de prier le chapelet du jour , en en contemplant les mystères .
non , il n ' y aura pas de deuxième référendum
l abstentionnistes , c est un gars qui vote macron , pour qui tout roule et qui n avait aucun souci a se faire sur le résultat final . pourquoi aller voter quand t es sur que ton poulain va gagner et qu il y a un beau soleil
il y en a plus que trois , il ne faut pas sous-estimer l'imagination scientifique .
c une bonne chose - la france est le pays le plus repressif en la matière en europe - et le pays qui compte le plus de consommateurs ; ) ...
4007 et koleos c'est pour les blaireaux , alors prend le freelander ...
parce que li fames de ton pays on dija un balai dans le q , ya pa la place .
comme il est beau quand il est jaloux ! hein !
umberto eco ( sémiologue et écrivain italien ) , comment voyager avec un saumon , ed. italienne 1992
le nombre de mort dépasse les 70 millions et rien que ça , ça fait encore froid dans le dos .
la présence du cartable indique le côté apprentissage et l'accès à des informations inattendues , concernant l'état d'âme .
il te suffit de cliquer sur `` récompense de la meilleure réponse '' ( bouton carré bleu ) afin d'obtenir l'aide adéquate à ton problème . action réalisée sous 48 heures maximum avec mode opératoire gratuit .
bonjour ,
2 ) spybot permet de vacciner et de plus .
quel genre de 4x4 ? tu en as à tous les prix mon pov vieux
pourquoi , tu comptes mettre une kalachnikov dans une simple lettre ?
ne voyant `` pas plus loin ...
et tantôt grandit ,
tout les goûts sont dans la nature .
si tu l ' aménophis par le métro , les rames cessent ii fonctionner ... ...
je ne commence pas , je finis
en tous les cas . mon inspiration flatte mon imaginaire . car le mot vient en premier et la pensée ensuite .
sûrement pas pour les pros ! c'est inhumain !
un papa heureux .
oui
mais quest ce que le bien qu'est ce que le mal , avec les différences de cultures , de religions , d'opinions chez l'humain ?
chez l'boulanger
je suis d'accord avec vous _ les commémorations , sont une seconde sorte de `` '' propagande `` '' '' dans et sur l'histoire __
je vous la traduis le plus littéralement possible , en tenant compte quand même de la langue française : jésus répondit : « ma royauté à moi n ’ est pas ( c ’ est-à-dire « ne vient pas » de ce monde . » la préposition ἐκ + génitif indique une provenance .
scion
latin et grec : 19,10
en fait , la cause majeure du chômage que l ’ on constate aujourd ’ hui est la libéralisation mondiale des échanges dans un monde caractérisé par de considérables disparités de salaires réels . ces effets pervers en sont aggravés par le système des taux de change flottants , la déréglementation totale des mouvements de capitaux , et le “ dumping monétaire ” d ’ un grand nombre de pays par suite de la sous-évaluation de leurs monnaies .
ce n'est pas réfléchir qui m'intéresse mais trouver des possibles réponses , et j'adore ça
non , il faudrait que les gens n'utilisent pas leurs voiture dans les grandes villes , ça ce serait plus utile .
.
tokyo . et c'est d'autant plus remarquable puisqu'il n'y a pas de poubelles dans les rues ( les distributeurs de boissons omniprésent disposent d'une sorte de poubelle intégrée , réservée aux canettes ) . les poubelles sont dans les lieux publics , les transports et dans les quelques `` smoking room '' en pleine rue - fumer dans certains quartiers étant interdit .
je dénonce aux autorités sans état d ’ âme dès que je suis témoin d ' une cruauté ou maltraitance animale
tout a fait ...
vous savez certainement ma chère , que ce qui est dit en conscience a valeur de commandement ...
ne me dis pas que tu ne connais pas elvis ?
ben le roi d'un moment devient le porteur de chandelle de `` moi - je '' , soit lui-même .
oui terribke
gallimard ne publiera pas cette merde , tu es un gros mytho .
l ' instruction développe l ' intelligence , si tu as une personne intelligente qui n ' a aucune éducation , elle ne fera pas grand chose dans sa vie , hélas .
pour l'hiver ou pour l'été ?
ah bon on écoute pas la même chose , macron fait des propositions lui
on joue la coupe du monde sous l'oeil des journalistes
l'europe devrait se réveiller comme la chine et aussi la russie et contrer ces technologies en empêchant le pillage des données qui donneront la puissance universelle à ceux qui les auront .
j'adore quand il est tout frais et sort de la machine .
le 3244 t'orienteras peut-être car tu n'est pas encore abonné .
et tu penses qu'elle t'aime !
peindre la cave en rouge
et tout rempli d ’ un ’ crainte salutaire
@
surement avec les moyens de bords de l'époque , c'était à mon avis des génies ! genius !
je ne prends pas de plaisir où les autres s'emmerdent .
merci
se déploie et s'enfonce .
chacun de nous ne devrait-il pas toujours : tout particulièrement dans ce forum ... respecter ce `` code moral '' ?
tu penses à gal 1 et 4 ?
essaye l'ambassade , soit en demandant à l'ambassade de lui faire parvenir une demande , soit en demandant à l'ambassade de te communiquer une adresse ou tu peut lui faire parvenir une demande , par contre attentent toi à devoir traduire ta correspondance pour une plus grande efficacité , si la politesse veut qu'une demande se face dans sa propre langue , pour une correspondance international , l'anglais peut être apprécié , de plus la réponse est souvent soit dans la langue du correspondant , soit en anglais , parfois en français… maintenant si il a des bureaux en france , alors le problème de la langue ne se posera probablement pas ...
un jour une pharmacienne convertie au bio m'a littéralement agressé quand , je lui ai dit que je ne mangeais plus de sucre , elle m'a dit que si dieu l'a crée c'est bien pour une raison je lui ai répondu que dieu n'a pas crée le sucre en cube ni aucun sucre d'ailleurs , elle a fallit me gifler
bonjour à toutes et à tous ! qu'en pensez-vous des films en général ? de ce loisir aimé par toutes les générations ? j'ai remarqué qu'énormément de jeunes adorent les films ! moi j'ai 23 ans et j'adore regarder des films , je suis un grand fan de cinéma ! je regarde tellement tellement de films , ça ne se compte plus . et puis vous , qu'en pensez-vous ? aimez-vous regarder des films ? c'est un loisir génial , n'est-ce pas ? : ) merci pour vos réponses ! : )
- savez-vous où je pourrais rencontrer ce monsieur courchevel ?
ils ont toujours été ultra protégés ... ( on ne s'attaque pas aux religieux ni a la religion )
rem est un vautour qui se nourrit des cadavres du ps et de l'ump .
le pauvre laissez le respirer .
-en-prison-03-07-2016-2051520_23.php
tu peux utiliser la combinaison de touche `` alt ( gauche ) + f4 '' , cela marche
je ne ferme jamais mon pc sans le nettoyer en profondeur sous win10 avec plusieurs logiciels ccl glar mbam adw et des fois rog
est-ce que quelqu ’ un peut m ’ aider avec les paroles de cette chanson ?
vous pratiquez avec talent la dialectique bolchevique .
uu
non , et j'espère jamais . et ce n'est pas parce ces trou duk d'amerloques , ont le droit de posséder une arme à feu que nous devons faire pareil .
tu retrouves sa main ,
je suis aussi présente que lui sur le site .
voir en russie 1917 et une guerre civile s'ensuivra !
j étais choqué je ne pensais pas que c était lui ! mais au final j étais à l aise , je le taquine même un petit peu et là , a ma grande surprise ... il me fait un compliment . puis deux . et trois . wait what ! ?
et son ombre souvent te poursuit
c'est un moyen d'évasion .
faire réparer le moteur peut surchauffer
souplesse et discrétion .
noble et fière
et la définition du `` prochain '' est très vaste : conjoint , famille , collègues , voisins ... ...
- `` comment faire face aux gens difficiles '' de alain houel
90-50-90
oui , à jean foutre mais ce crétin l'a bu pensant que c'était du pastis ! !
les fromages , le champagne , les grands crus ! !
j'ai dit !
on n'imprimera pas mieux le message avec une imprimante 3d
¨pas de tête , hein . et en plus tu penses qu'ici tu vas trouver quelqu'un qui le connaisse ? ?
pas le droit de le critiquer dans les médias , pas le droit d'enquêter sur son patrimoine , pas le droit d'enquêter sur sa vie privée ...
par aigu
c est ptete plutot ton cul qui a grossi lol
eh bien putain viens , trouve moi ,
le capitaine haddock .
c'est nul et cela ça affaiblir les lr .
... ... ... ... ... ... ... ... ... ... ... ... ... ...
envie de dissimuler qq chose
la pensée est une capacité à reproduire dans son cerveau une scène de la vie , et à pouvoir la manipuler pour imaginer des scénarios différents dans le futur , et prendre ensuite le meilleur choix .
il doit y en avoir , et dans ce métier il y a des trucs et des types pas trop nets , mais pas tous faut pas déconner ni délirer
mauvaise rubrique
c'est des choses qui arrive ... et ta copine ne t'en veux pas .
1964
une infection des sinus.. , il n'y a pas de quoi fouetter un chat…
ce serait dommage : ils sont les meilleurs propagandistes du rassemblement national !
il est con ce vlad
mais c'est vrai que quand je suis trop prise par des trucs , je zappe la bouffe , mais bon , j'essaye d'équilibrer
maison , une autre de maca et une autre de levure alimentaire , et le jus d'un citron .
si ne rien faire peut vous aider , alors je suis là pour cela .
pauvre môme
achetez-en un neuf et quand votre contrat expire reprenez-le ! en esperant qu'il ne sera pas abîmé .
55gr de poudre d'amandes
celle qui brûle , carbure aussi en éliminant nos excès d'énergie , des calories .
tout cela a ete orchestre depuis longtemps .
la seu_le chose de sûr , le basque n'est pas une langue indo -européenne
zut , tu te faisais une joie d'avoir une brute épaisse , une bonne patate et zéro de qi , et tu récoltes un danseur , alala ... tu ne sais plus quoi faire ( ce qui signifie que tu as déjà fait ) ... .alalalala ... .
je laisse ta poétesse préférée te répondre :
je pense qu'il a tout fait pour ne pas gagner
elle a foutu la rom par terre et a commencé à lui foutre des coups de tatane dans la tronche ...
j'aime pas du tout le vin sauf rarement un 'anjou ... .mais une vodka ou un cardhu là oui .
combien de gens as-tu laisser partir ?
laisses tomber , c'est écrit sur ta tête , de toute façon au bout de trois semaines ils seront qui tu es , et comment tu travailles , donc ils ne te renouvèleront pas ton contrat intérimaire .
si les gens gardaient leurs religions à la maison , ça serait plus simple ~~~
non
je vais sûrement me faire toucher les œufs .
de toute façon sa musique ne marche pas
l'institut montaigne ... mdr . créé en 2000 par claude bébéar , ce un groupe de vip parisiens de réflexion français , essaie de nous formater . autant dire d'entrée que france et islam , c'est jour et nuit et que l'islam de france n'existe que dans l'esprit de ses défenseurs . montaigne doit se remuer dans ses cendres à entendre les âneries proférées sous un institut qui porte son nom ! l'épicurien catholique qu'il était , intègre et tolérant , savait où étaient les limites et n'aurait pas accepté d'islam en france sachant que cela allait poser des problèmes insolubles .
et ben voilà , il va commencer par faire venir toute la smala chez madame et peut à la rigueur aider à devenir plus vite très fortuné !
pendant le ramadan , une femme continue à allaiter et elle-même n'est pas obligée de faire ramadan , elle pourra le faire plus tard ( vrai aussi pour les malades ou les sportifs
mes deux pieds
de quoi vit la france ? gaz algérien , main d'oeuvre algérienne , argent algérien , etc ... . pauvres algériens ils font tout pour aider la pauvre france , de nos politiciens aux derniers des pauvres .
les conservateurs dans l'alimentation
..
l'océan s'entr'ouvrit , et dans sa nudité
descartes rené s'en est pris en son temps à une église en écrivant les méditations pour lui dire qu'il est bien plus profitable pour n'importe quelle église de laisser ses ouailles penser dieu par leurs propres moyens plutôt que de leur imposer des dogmes qui ne peuvent que les limiter et il a donné l'exemple dans son bouquin ...
les mecs avec du frics et ce faire enfilée
rincer c'est mieux et nettoyer régulièrement les filtres en évitant les programmes éco à trop basse température : le lave vaisselle n'est pas une poubelle .
il faut savoir s'il y a de risque d'être braqué dans la forêt avant de partir
@ parce-que tu n'a en apparence rien de vulgaire , rien qu'a mon égard toi.. ? je suis pourtant correcte et respectueuse dans ma réponse moi..est ce ainsi dans la vie quotidienne que toi traite les femmes..
qu'est ce que tu veux bien qu'on en sache ? c'est pas nous qui t'avons mis le doigt dans le *** ...
non pas de main c'est trop tôt
la torture fait dire n'importe quoi . elle en permet pas de trouver le vrai coupable .
boire
lui , gagnant à pas lents une roche élevée ,
`` dormite `` merde !
a mes yeux , cela ne changera rien . je sais ce qu'il y a dans ce mouvement .
demain , quand les poulets seront endormis , on va remettre ca .
comme le fait un professeur avec ses élèves et étudiants , ce que j'ai fait ( avec leur accord ) pendant 40 ans . cela crée un rapport de proximité moins solennel que l'autorité de l'adulte sur le jeune passant par le vouvoiement et le nom de famille .
... environ 130 de ces djihadistes `` revenants '' sont en prison ( 54 % ) a-t-il expliqué , avant d ’ avouer que les autres étaient en liberté .
luc ferry en rêvait , castaner l'a fait !
ils devraient remplacer tous les rails par des voies vertes , c'est à dire des voies pour les promenades le dimanche et pour les vélos , il est temps de mettre ce moyen de transport hyper cher et moyen-ageux au placard ainsi que la caste de fainéants qui y travaillent
fais-toi toute douce.. avant de coucher à nouveau avec lui..
ils ne sont pas capables de faire autre chose . ce sont des minables sans qi
tout compte fait , je vais la donner a madame dalila .
donc en 2050 si iter est finalement lancé et ne s'autodétruit pas , on verra que c'est bien trop dangereux de mettre une bombe à l'intérieur d'une enceinte formée entre autre de lithium ( le cousin du sodium ) et … d'eau . et il y a fort à parier qu'on n'aura pas la production d'énergie nécessaire pour compenser ces dégâts , donc qu'il faudra construire… un autre tokamak avec son propre régime de ruptures , etc .
donc celle-ci , attirée par l'appât du gain , va te tuer ( ou te faire tuer ) , et elle empochera le pactole . tu seras donc mort pauvrement .
comme de longues tresses tout au long de mes mots
1,5 ou 2 % d'adn néandertalien dans le génome des eurasiens
tous non toutes déjà une sacrée erreur , et de stigmatiser celles-ci reste assez imbécile chacune doit vivre selon leurs choix , libertés et respects comme tout le monde , cessez de fabriquer des barrières illusoires et haineuses .un monde c'est un ensemble de diverses variétés ...
... . j'en connais qui a 50 balais passés ne cumulent même pas cinq ans de travail ... la solution ? papa a de l'argent !
dons
bonjour ,
j'ai peur pour mes petits-enfants , mais pas d'un attentat , j'ai peur que la vie en france devienne trop dure et qu'ils s'en aillent à l'étranger comme tant de jeunes que je connais .
@ ça n'était qu'une image , le faite de travailler prés du sucre n'est pas facteur sans doute de problème de diabète , ni augmenter ce risque .
- touche en ébène , frettes jumbo .
monsanto ou bayer
en réponse à commentaire ,
tout à fait ... . y compris les godasses pas chères qui provoquent des maladies et les jouets non conformes
car en récompense de son refus d'écouter le peuple , il sait qu'il touchera un gros chèque de rothschild ...
quelle relation fusionnelle ? une mère qui instaure ce genre de relation avec son enfant a un problème , que ce soit un garçon ou une fille , elle veut l'empêcher de grandir et de s'éloigner d'elle
va demander dans les lycées .
bsr
anecdote napoléonienne :
si t'habitais pas loin de chez moi je pourrais t'emmener pour faire des courses sans problème , ce n'est pas vraiment le truc qui me dérangerait.un petit coup de main ça coûte rien
le prénom indien rama , lui irait bien aussi
bravo , vous réalisez une prophétie .
parce que l'un comme l'autre nous mène au drame , à la déchéance , à la misère ...
c'est lié mais on peut chanter ou danser sans l'un ou l'autre .
les miennes sont derrière les voilages d'une bais vitrée . arrosage léger hebdomadaire .
les sites de rencontre ont cependant en principe l'intérêt de permettre de rencontrer des personnes qui avouent d'emblée être en recherche d'une relation amoureuse . ce qui simplifie bien des choses .
dés fois je me marre , je le vide par la fenêtre quand il y a personne dans la rue
ça c'est sur ! le problème c'est que même marine échouera
par contre attention peut-être aussi au risque d'ostéoporose si vous êtes un sujet à risque : l'augmentation de la glycémie c'est que le sommet de l'iceberg .
qu ’ il faut se méfier des êtres humains sans se renfermer sur soi
que tu es parti loin
est-ce parce que les anglaises ( et autres britanniques ... ) ont des enfants plus tôt ?
je mets de l'eau écarlate en spray sur les tache de mes vêtements et toutes elles partent .
je pense comme nietzsche l'ensemble des consciences individuelles , constitue ce que nous pourrions appeler : la « conscience universelle » . elle représente le niveau moyen de la conscience de l'humanité à un moment donné . cette conscience évolue sur un mode identique à celui de la conscience individuelle . elle progresse en suivant le développement des connaissances .
@ sarkiki : faut pas être grand clerc en fait
contrairement aux apparences , c'est possible ! c'est la théorie que nous vivons dans un simulation informatique . cela ne veut pas dire qu'ils contrôlent tout , pour en être convaincu il faut regarder matrix . la simulation suppose un espace d'imprévisibilité .
dans les transports publics on chope des crampes . ( à force de les attendre , immobile , dans le froid )
bonjour freesia , coco a raison , on ne comprend pas bien ta demande ... .
👺 '' je ne changerai jamais de cap '' ! :
les russes savent très bien que leur président actuel à refait de leur pays une grande puissance et que ne pas continuer à lui faire confiance pourrait les ramener à la période noire et de déchéance qui a suivi la chute de l'urss !
puisque tu m'offres ton amitié
ne racontez pas n'importe quoi ...
bravo myosotis , c'est magnifique ! je ne viens plus très souvent mais j'ai toujours autant de plaisir à te lire !
que dieu vous bénisse , rebecca !
ce n ’ est pas le sujet , mais perso , je n ’ assiste pas aux feux d ’ artifices , cela terrorise mes chiens , mes poules et mon chat , donc je vous laisse imaginer l ’ effet sur la faune sauvage à proximité , notamment sur les oiseaux qui délaissent pour certains définitivement leur nid .
c'est vrai , dès que je mets les pieds dehors , je suis submergée par ces questions , même si je ne fume pas , , c'est agaçant , je répons `` non '' , je me fais insultée , mais je laisse les gens pour ce qu'ils sont , je les ignore
au moins ils ne provoquent pas en corée du nord .
déjà penser à une telle action signifie un malaise ...
moi il m'y ont gentiment invitée . pourquoi toujours accuser les autres des pires abominations . personne n'a été enlevé . nous sommes tous consentants : p
aujoud'hui la france est une dictature molle comme dirait frizt le kat et ce n'est pas fini .
e15cad8e7d531/ ? ref=
`` bonjour à vous .
rough times kadavar
les étroits d'esprits ^^
à priori , oui , 24 heures sur 24 , ça chôme pas ! ! !
ah ces mahométans , je ne vous dis pas ...
qu'ils s'entretuent entre trafiquants , mais sans dégats collatéraux
y avait rien à comprendre ( dans ta question ) .
`` vous pensez à vos mômes pour plus tard ? ''
quelle misère…stratégique !
ah ... et ? que dis-tu ? ? ? `` du coup , ces groupes ressembleraient terriblement à des partis politiques ? ''
aucun . vise un cap plomberie ou électricité , tu te feras des khouilles en or en montant ta boite , à condition de pas compter tes heures .
la nature est un temple où de vivants piliers
mdr ! ! mortel . je m'attendais pas à cette chute .
bonne question ! ! !
`` la nuit des secrets ''
plus sérieusement je n'avais aucune inquiétude pour ce monsieur , ils ne vont pas se condamner entre gens de la même classe sociale .. ! ils se protègent il était évident qu'il serait acquitté ...
je ne vois pas le sujet de cette façon-là .
non mais ne te tracasse pas , avant 25 ans on n'est pas un homme ... a peine un ado .
il y a probablement quelquechose qui a cramé entre la plaque et la poele . insistez en essayant prudemment de faire tourner la poele ...
de 1 c'est chacun pour sois , de 2 tout coute de l'argent . de 3 ils ont aucun centre d'intérêt ... ..etc ... . ( je me souviens lors du service militaire , j'avais un seul chiffon pour nettoyer le wab ) c'est ceux genre de travail qu'on besoin les jeunes d'aujourd'hui ! ! ! ! ! et pas sauter une inconnu ( la fille ) pour percevoir les prestations sociales . tout est devenu superficiel . tu prend un jeune avec un bac tu lui demande ou se trouve douarnenez il saura même pas te répondre , moi j'ai envie de discuter avec ces branleurs .
m y t h o
ils en sont réduits à faire courir des bruits par exemple sur un prétendu complot des médias , sur sa prétendue homosexualité ou sur sa supposée collusion secrète avec le milieu de la finance .
le foi gras n'est guère plus appétissant quand on sait comment il est préparé ,
aucun débat sur les menaces de retraits du traité antinucléaire par les eua puis la russie ?
ils font les chauds les babtous
a paris tout est cher , tu as bien les macdos mais il faut aimer .
tu as la référence de l'huile sur l'étiquette ( 5w40 c'est la viscosité , pas la référence ) , et tu as la référence que préconise le constructeur dans le bouquin de la voiture .
tu vois ce lac magnifique l'un des plus beau de monde , pour moi c'est un cimetière beaucoup de disparus y reposent , la guerre venait juste de finir , ça m'a fait froid dans le dos
oui , obligatoire une fois par an .
valls s'est dit ... tu tanques hamon , mais maintenant c'est lui qui laval !
pour ou contre le vol de terres cultivables au seul profit des actionnaires de vinci ?
pourquoi il balance pas les noms de celles qui se sont couchées sans chichis et sont revenues le lendemain ... ?
qqq
troisième évacuation en deux mois . la sixième en cinq mois ... comme tu dis : `` p*tain de bor*el de me*de ''
exact ! les employeurs se méfient des gens qui `` n'ont rien fait '' pendant plusieurs années .
exactement , comme toi , tu fais ici vis à vis des déistes . etant athée , tu cherche
le rejet de l'obligation du casier judiciaire vierge il a ete decide par l'assemblee nationale sous la pression de ferrand , pas par le senat .
voilà une vérité bien dites ! !
vas y car ça s ’ apprend et c'est un domaine très intéressant .
elle va avoir froid .
j'en veux pas .
tout est juste et faux à la fois ! il est juste de prendre les dispositions pour donner aux vivants le max de chances de vivre bien dans un milieu naturel protégé ! mais , pourquoi ne pas commencer par le contrôle de la démographie ? rien n'est utile si avant tout , et en priorite absolue , on n'empêche pas le monde d'accroître sa population ! ! !
je me demande qui a pu élire un enculé pareil .
ne perdez pas de temps en pléonasmes ...
si une personne m'a fait l'honneur de bien vouloir me rencontrer , je lui dois bien en échange un peu de mon temps par pure gentillesse . non ? sinon je suis un rustre qui ne mérite même plus un rendez-vous !
typique des sciences de l'éducation , cette secte extreme gauchiste qui détruit l'en depuis près de 40 ans.. et envoie du même coup le pays par le fond ! dogmatique , fondé sur du vent on nous impose ces conneries et on s'étonne que rien ne va plus
elles n'ont pas de couilles comme tu le dis et si tu les regardent pas je vois pas pk elles te materaient , si elles t'ont marqué a ce point la pour venir le raconter ici , cest que tu as ete allumé , fallait porter toi meme t'es couilles pour aller vers elles
les gilets jaunes ont une retenue sur salaire ? est-ce ton cas
le paradis en mentionné en genèse 2:15
quant au soit disant discours d'emmanuel macron , tu as sans doute un lien pour que je puisse voir ça , j'ai beau cherché , je ne trouve rien !
c'est sans gravité ?
la carte est pliée en trois .
j'sais pas ... c'est dur pour les gens qui n'ont pas de garant , pas seulement à paris . je suis bien content d'avoir pu acheter il y a 20 ans , sinon je serais à la rue .
macron , il fait bander chupamerde ,
et si ce matin tu allais à la prière
le sax
macron , candidat des medias ( drahi , bergé ... . ) va peter en vol ... . ca fuit déjà .
vu tous les mensonges que tu as déjà racontés , ta demande ne peut être qu'une arnaque . va te faire foutre , surtout qu'un orphelinat n'est pas une entreprise , ça n'a donc rien à faire dans cette rubrique .
en même temps c'est pas nouveau que les chaînes françaises sont nulles dès lors qu'il s'agit de diffuser une série . et c'est d'autant plus dommage que `` the five '' est une excellente série .
c'est vrai , quoi , elle aurait pu les acheter chez tati !
c 'est le tien , tu l'utilises comme bon te semble .
rien je pense pur une femme
c'est cher , avec une craie tu peux jouer à la marelle !
non mais impulsive .
ce qui sent mauvais ce sont les bactéries qui se développent les germes.. comme l'urine , et ce que tu manges aussi et que tu expulse via l'urine ou la sueur .
et en plus ... quelle vraie
il serait préférable de savoir déjà écrire correctement notre langue avant d'envisager d'en créer une autre .
une autre façon de voir cette explication : pourquoi n'y a-t-il pas d'étoile verte ?
ah bah j'aurais pas aimé être votre voisine en 40 dites-donc !
et pi tu y va la voir la ou elle vit et tu lui donne un bouquet de fleurs et un grand sourire comme mickey
tu t'en vas !
c 'est à l'enfant qu'il faut demander ... ... .veux-tu d 'un pére qui auras 61 ans quand tu en auras 20 ... ... ... ? ? ? ? ? ? ? ?
non pas envie
faux !
t'as vu les talibans sur la 6 hier soir ? quelle bande de dégénérés , y a que des bombardiers pour les calmer .
ou plus pour détruire ce qui existe déjà ?
les écolos n ’ ont rien d ’ ecologique ... ils ont juste capturé un mot et en ont fait un étendard
bravo a elle .
plus ce type là l'macro
c ’ est dans le film « seigneur des anneaux »
ca j'en doute , y a encore beaucoup de nettoyage a faire concernant les francais comme toi , d'aprés les suisses , mdr ,
attention c'est dur
et pourquoi n ’ en vois-tu pas une deuxième lettre ? pour anticiper au cas où…
ma chérie , ton manque de réflexion , ton indifférence envers la souffrance animale me déçoit beaucoup !
attends que j'erre mains où il faut vers la source , je sens que j'ai la bonn '
asselineau est le seul qui voie vraiment clair sur notre situation . pour l'instant , il est inaudible , mais les évènements se chargeront de lui rendre justice , tôt ou tard .
seuls ceux des femmes peuvent donner du lait ...
ou bien on refuse de penser .
bon ben , il existe des sites spécialisés .
je ne savais pas de qui il voulait parler , mais j ai eu le sentiment que cette personne m étais très proche car à cette annonce je me suis senti complètement désemparée et très mal ! quelqu un aurait une idée de l interprétation ?
tu déconnes mais je ne sais plus quel mystique catho avait eu des visions annonçant que la `` fin '' serait annoncée par de graves désordres en angleterre suivis par l'effondrement du royaume uni . ce `` signe '' était censé précéder de peu le chaos en france , au cours duquel un `` chef '' d'état serait laissé pour mort en pleine rue . le visionnaire , rapportant les paroles de l'ange qui lui avait soi-disant apporté cette vision précisait au sujet de ce chef qu'il donnerait l'impression de l'énergie et de la vigueur , mais qu'il se contenterait de toujours aller dans le sens du vent , des `` paroles '' dominantes ( des sondages ? ) , concluant ainsi : `` ne vous fiez pas à lui , ce ne sera qu'un `` poteau de boue '' .
la banque pop est l'une des moins pires . mais l'important c'est de trouver une agence où le guichetier est dévoué , et le chargé de clientèle arrangeant . quitte à se faire enc ... arnaquer , autant que ce soit le moins douloureux possible . on est généralement mieux traité dans une petite agence qui cherche à fidéliser ses clients ( face à la menace des banques en ligne ) .
ah bon , ce n'était pas un spectateur apolitique ? - je croyais .
bonjour ,
les avitaminoses peuvent être dues :
si et je trouve dommage qu'on ait quasiment plus de fret non plus
attachez vos ceintures : o )
*** aujourd'hui je jeun du lever au coucher de soleil . ^^
moralité votez marine
- drôle / sens de l'humour
d'ailleurs il est dans un triste état le con !
- vol : amputation de la main gauche et de la jambe droite
`` a mon avis `` ... tout un programme ...
avec le désir , on reste à la surface , l'amour est plus profond
j'avais bien aimé open range de kevin costner , très classique dans sa forme .
que fait cette question en philosophie . ?
bien sûr ...
celle du rsa peut et doit travailler , l'autre c'est peut être plus compliqué suivant son handicap ..
j'aime mieux un ruisseau qui , sur la molle arène ,
tu as des exemples de ce type de société , ailleurs qu'au fin fond de l'amazonie ?
ils sont pas minions ? et oui il fallait réfléchir avant ? cela s'appel comment dans l'espace ce trou ?
mais ma bienveillance est grande ... soyez convenable essuyez vos pieds quand vous rentrez et laissez les lieux aussi propres que vous les avez trouvés
ton parfum me ravit
étant depourvu des 2 , l'un ou l'autre me conviendrai parfaitement
levallois-perret
ridicuel
mon dentiste me les a conseillé pour les dents , c ' est encore ce qu ' il y a de mieux , les ricola remplacent donc les sucs des vosges et c ' est aussi bon .
même pas , ce qu'un blasphème peut être ) …
d - sancarism = cazeneuve
selon les autres on ne dirait pas que je suis une femme sociable , agréable et abordable
ne jamais commencer est la clé de 90 % des dépendances .
les produits de bonne qualité , sains , authentiques ( si cela est encore possible , dans ce monde `` artificiel '' ) . ensuite , le prix . mais la qualité reste primordiale pour nos amis les seniors . si vous voyez des anciens se réunir autour de certains produits , c'est souvent signe de qualité .
allez on sait bien que c'est pour toi le troll , tu adores de faire exploser la rondelle , ne sois pas timide !
raisonner des types qui étaient absents le jour de la distribution de l'intelligence est peine perdue d'avance !
`` l'apl est versée tous les mois .
ben , non la police à part mettre des pv et tapé sur les gj un grand bof là
comme mon copain le chat .je ne sais pas qui lui a fait manger des légumes mal traités , mais ce matin , il est très malade ...
oui , dans les reves
c'est fort probable dans la plupart ( tous ? ) des couples gay .
je suis choqué d ’ apprendre que johnny hallyday déshérite non seulement sa fille mais aussi son fils david hallyday , il y a anguille sous roche ! !
qappeler le service d'hygiene de ta mairie et le propriétaire devra améjliorer ces lieux ou être interdit de location² , il faut aller voir l'association `` defense des locataires `` de ta ville ils sauront t'aider sans probléme !
prends toi un bon porno et deux binouzes mon biquet ^^
preuves archéologique .
arrête de nous seriner : prends-en une plus jeune et fais-toi plaize .
tous les bulletins scolaires sont maintenant rédigés sur un logiciel dédié , chaque professeur a un code pour y accéder . il suffit de demander le tirage de l'original pour voir si il y a eu des modifications ultérieures .
tu es un pauvre type qui , par sa bêtise crasse , me fait honte pour mes amis musulmans évolués qui te conchieraient s'ils te connaissaient .
j'aime les italiens
*** comme d'autres qu'ils l'ont précéder . ^^
froidure et neige , reste , et son cri s ’ harmonise
c ’ est bien le but ... mais ça ne fonctionne pas
va vite les chercher dans la poubelle . je peux t'en débarrasser pour 5 euros frais de port en sus . c'est vrai que ça vaut plus rien mais c'est pour faire jouer les gosses .
bien sûr , t'y crois toi ?
non plus
un personnage à éviter !
car notre humeur et vision du monde sont nécessairement affectées par la perte de ces derniers : on s ’ énerve constamment sous la pression des circonstances . on devient stressé et stressant , pour ne pas dire carrément exécrable :
ensuite l'ordinateur s'éteint et seuls certains services sont en veille , carte réseau , bouton de mise en service par exemple qui sont destinés à réveiller la machine sur une action de l'utilisateur .
aïeeeeeeuuuuhhhhhhhhhh ! pas les dents , pas les dents !
evidemment il aurait ou leu heurter quand même ou un autre mais à vitesse moindre la coque aurait peut être mieux résister et limiter le nombre de compartiments étanches inondés
qui vaut l '' un boeuf , frivole un neuf .
j'aime bien ... et comme je suis petite et fragile ( bouh ouh ouh ! ) j'adore jouer les teignes !
aucune loi ne l'interdit je crois , mais il y a des lois contre la violence physique . il peut lui dire mais pas lui mettre , je crois .
or macron n'a pas cessé d'afficher son mépris pour le peuple , sciemment ou non je ne sais pas .
source ?
bonsoir ,
`` si la fin du monde venait à survenir alors que l'un d'entre vous tenait dans sa main une plante , alors s'il peut la planter avant la fin du monde , qu'il le fasse ! '' ( rapporté par ahmad ) .
adriana la diablesse : merci de ne pas généralisé , il y a eu aussi bcp de scandales santitaires , reportages , avis négatif , sur l'hygienne de ce genre de restaurant , tient les avis de celui a coté de chez moi parcontre je suis d'accord avec toi que marque ou pas tous est désormait quasiement fabriquée en asie
tu n'as que le pain , le reste c'est pas très sain .
les deux métiers sont sur la sellette , pas forcément bien payé , mais il me semble qu'au niveau horaire de travail technicienne de lab . me semble plus enviable , de plus les avantages sociaux sont souvent plus intéressant dans les grand laboratoires médicaux , alors qu'il sont toujours inexistant dans les grande surfaces ...
pour y mettre des gens au rsa et redonner vie ?
ça dépend .
alors duquel parles tu ?
de pratiquer de la sorte , qu'en penser ?
ils travailent sois en entreprise de conseil et s'occuprent de plusieurs clients soit en indépendant et ont également plusieurs clients
tu veux dire `` pour apprendre le français `` ?
sinon , la fée romone et la fée lation disparaitraient aussi , non ?
enfin quand je parle de dieu je parle des inventions humaines . j'espère que si par extraordinaire il existe il est moins con
sauf à avoir une méga envie , ce qui est `` rare ''
pourquoi ?
tu sais du puy , on a inventé le télé travail ... ni ( hi ) l obstacle !
a l'inverse de son prédécesseur , macron tient les journalistes à distance depuis son arrivée au pouvoir , et ne se prive pas de les critiquer . faute de contradiction , on ne peut pas dire que ce soit particulièrement positif pour le moment :
- savon : pour la chance , la prospérité et la protection
dans la troisième et dernière image de la réponse de la vieille il y a une erreur , c'est pas 2 points , mais 2 fois par nuit !
merci pour le partage…
oui , je disais qu'il faut calculer ça par soi-même en cherchant l'arrondi qui peut seoir à l'usage .
une passion c'est sur du long terme , une pulsion c'est bref .
si le facteur passe chez toi un jour sur deux pour distribuer le courrier , il faudrait qu'il passe tous les jours pour vérifier s'il y a du courrier à prendre .
voici une des raisons pour laquelle je ne bois plus de coca . c'est trop risqué .
un jour plus tard , elle s'approche de son mari et lui demande s'il n'a pas de linge à laver ...
le compte est perdu .
je vois pas !
le henné le plus gainant est le henné dit naturel c'est celui qui teinte en roux ou auburn suivant la couleur d'origine et la variété de henné .
l'oligarchie
tu fais chier !
arnaque tunisienne .
de supporter des tarés ? ? , ?
démonstration que le climat à 30 ans ou 150 ans ne sert qu'à tromper le monde ( mais tu es là aussi un spécialiste ) .
trente ans plus tard la maladie m'a eut , là je suis en chaise roulante ,
c'est la folie elle même qui s'imagine être un prélude . dans tout l'univers il n'existe que maintenant .
quelle taille fait elle ?
un arrosoir tous les jours les premiers temps de la plantation .
va faire un pique nique .
je lui ai dit : tu vois lorsqu'en courses , je suis obligée de te demander d'attendre la semaine prochaine lorsque tu me réclame un petit truc en plus . parce-que je n'ai plus assez de sous .
ils réclament beaucoup de soins : les yeux , les plis ... .. fragiles les chiens à museau `` relevé et raplati '' .
jolie
en série
le gvt federal leur a allouer des terres ( enfin des marecages ou des deserts ) pour y maintenir leur communaute en leur consentant certains droits pour survivre comme par exemple l'exploitation de salles de jeux . certains d'entre eux s'en sortent plutot bien et arrivent a racheter des chaines americaines , mais la presse en fait rarement cas craignant notamment que ressurgisse la honte de la segregation raciale a leur encontre ...
dol de bretagne , sans doute ?
& attention au lézard ! ! y a des profils ... la maison mére s ' occupera .. !
nous n'avons pas de conscience que le bonheur est de la beaute et du bien ...
too much
je te suggère de te répéter mentalement cette phrase plusieurs fois avant d'aller dormir en essayant de visionner le contexte où tu tu désires la placer
si tu savais à quel point essayer d'éduquer ces gougnafiers de futilandais est un métier usant ... . et bien , voilà j'ai fait une burne out ! et je me suis auto dissoute ... . maintenant je traine ma couronne dans les bouges malfamés tenus d'une main de fer sur sa quéquette par don willy grattant amitié et verre de vodka ! ainsi va la déchéance de la plus grande des reines que futiland ait connu !
la difficulté première c'est bien sûr la langue . et même quand on parle la langue , on n'y est pas forcément aussi à l'aise que dans sa langue maternelle pour parler avec ses amis , faire des blagues et des jeux de mots , draguer , etc .
c'est vrai , ce n'était pas une brel ! !
- l'intersection sur les axes est rationnel ,
ça m'étonnerait . .. mets nous un lien .
donc , je pense que des morceaux comme ciné ou des musiques classiques populaires sont bien pour eux .
quelle énormitéqui oublie qu'il n'y a pas que l'italie dans ce monde ... donc oter `` ce général ''
de manière générale , autant les scientifiques que les chrétiens , rejetaient le mysticisme/paganisme ; cependant , isaac newton pratiqua l'alchimie durant plus de 25 ans , tout en étant un exégète chrétien et un scientifique ( philosophie mécanique ) .
ben la prochaine fois , reste dans des vêtements trempés quand tu es malade…
ouais j'aime pas non plus . ils ont voulu bien faire .
je suis favorable à une privatisation et à l'alignement des retraites de la sncf sur le régime général .
même si l'épée cachée dans ses pennes vous blesse ,
sur mes impots en ligne , j'ai voulu vérifié le montant de mes revenue connu donné par le site . or , je constate une différence de 200 euros entre ce que j'ai calculé et leur montant ( 200 euros en moins pour ma part ) . j'ai additionné les revenus net ( je touche pas le même salaire à chaque fois ) , est ce la bonne méthode ou pas ? cela n'aura pas d'incidence que je corrige ou pas mais je dois certifié que le montant est juste quand je signe même si c'est pas moi qui l'ais mis .
non , un nanomètre est trop petit pour constituer un virus .
mais oui
ça dépend , il s'appelle comment ton café ? malongo ... effectivement c'est une insulte , prenez donc du café grand mère
culte paien
le premier est plein de trouvailles de réalisation originales .
y a qu ’ une caméra de chirurgien qui vous permettra d'explorer votre corps , les scanner , irm , ... . , c'est chère et vous aurez une image qui n'a rien avoir avec une photo .
ce ne sont pas de vrais philosophe
si c'est le cas , c'est que l'interview est tronquée .
tu es aidé par votre prochain , nés pas ? il faut commencer
y'a quand même pas de quoi faire un fromage , les buzz sont de plus en plus ridicules !
une médaille olympique est absurde .
entre d'avoir deux mamans au lieu d'un papa et une maman ... ou d'avoir deux papa ...
ce qu'il y a de sympa de nos jours , c'est qu'on trouve des adeptes de tout , non ?
c'est une question de fonctionnement cérébrale .
pourquoi y se passe quoi dans le 1 deja
mais après vous serez embêté ( e ) .
non , seuls les musulmans font ça tous les jours , ça fait partie de leur inculture .
bien évidement il y a la série colombo , mais je les apprécié aussi dans `` les ailes du désir '' et `` la forêt interdite '' .
si ta propriété est grande tu peux engager un couple de gardiens qui vivra 24/7 dans une petite maison à coté .
et moi je dit que les filles arabes , les beurettes donc sont sublimes , d'une beauté extraordinaires , présente moi ta copine stp
excellente vidéo très instructive sur le fascisme qui sort des sentiers battus et des clichés dont se gavent les faibles d'esprit !
s.4 v. 94
le vent entame de sa voix triste.. langoureuse
niyeah t'es pas n allaman ( d ) s
que veux -tu dire ?
faut bien en faire quelque chose ... sinon en déchetterie ils ont souvent un `` local '' où ils récupèrent des objets divers en bon état pour donner aux associations et y'a emmaus
agathe .
